條女想含我，點覆好

是咁的，小弟ig有條女話想含我, 但係話要我send片講淫野比佢.
求回覆
(利申: 幫人po)
(sor for 19999)

tldr

交俾我 我幫你覆

淫蕩

做乜撚呀

你做乜撚野

diu 裸照周街都係啦on9 求奇搵張你就信 毒撚真係

你之前係咪得罪人

拍片講淫野
勒索

聽聞佢圖搜過，結果係點我唔知

唔好怕蝕底啦後生仔

出到黎叫你買點數

send張相出黎幫你鑑定下堅定流

btw 唔夠一星期就sex talk 係有幾飢渴？

唔好俾啦 釣狗公咁款

點睇都唔似張裸照咁大波

Too long can’t read

伏

點數黨唔會咁有心機

你個frd比人玩

做乜撚

幫咩手，又冇勒索你，又未send相俾人，純粹兩個網友係度互send情慾短訊，你情我願，對方係男仔都唔定啦，有咩事約出格劍見真章啦。

好好笑😂😂😂😂

此言差矣 包到咁實 難分真假

對話九唔答八

無

最重要果張又打撚哂格
你老母你同佢傾計關我撚事
仲要句句貼出黎
幫明知中伏仲要問
你老母要含就一早含左啦
On9

無相定係google無啊？

話咩入大學 原來係HD仔

lm 條女好熟 好似見過

中學生 但帶鑽石戒指

咪試下拍片影埋樣囉

佢話搵過google無

睇個樣話中學生都ok 帶戒指有咩問題 又唔係著校服

唔係講笑 我覺得好撚伏😂

too long

唔緊要 我都係想要無打格相

依個好明顯笑係分身ig黎
有冇條女正身ig 對比下咪知

同意

笑撚到我

請稍候，你的要求正在被處理中

釣你啊醒未啊樓豬

俾人讚似Jay Chou係好事定壞事黎

10

屌你個fd咪又係狗公，見人主動就叫人做女朋友

夜媽媽笑撚到我

睇死樓主已經沉船

屌老母以前啲人留言覆尷尬我都覺得佢地好撚柒
呢次我真係睇到唔敢睇落去
一開頭懶cool懶型屌人5p
知道人地係女兇你兩下唔傾就窒窒下扮死狗挽留
講兩句啲狗公emoji啊on9 flirty野出哂嚟
Send完裸照仲打千字文表白又話咩鍾意一個人唔會j
成陣柒毒a0慾求不滿狗味出哂嚟
大佬啊你唔好咁癡線啦見都未見過你有幾愛幾鍾意啊搵閪屌咁要搵愛包裝噁心到仆街
屌你老母你做撚硬一世a0狗架啦睇你個格呢啲幾十年嘅騙局都信你代入條女會唔會見到你個油頭柒毒撚就鍾意左你想幫你含啦
精蟲上腦成個弱智公狗咁見到地球上有啲咁撚蠢嘅人浪費資源真係好撚嬲屌

9

今年上大學
讀BU HD電影
似Jay Chou

有冇佢D同學講下有幾靚仔？

其實個男仔都係想屌閪

個「女仔」想被屌
總括：互插

cls

真係好撚柒 明顯條仔都心郁郁
比人玩 仲要懶醒睇穿 其實心入面又放唔開
毒撚狗公真係好撚易昆

我有諗過 會唔會其實係一個男仔嚟 開AC挽鳩人

屌你老母你SEND條金剛棒出黎做乜柒
仲要D內容9唔撚搭8 係咪前世未屌過女呀 咁撚樣都好信仲要SEND上黎問
無啦啦跌條女落黎幫你含咩 我屋企隻狗落街都要係咁撩鳩D狗女先有西屌啦 弱撚智

啲5p 字睇得好辛苦

其實條仔懶係唔想 半推半就咁就比人約聽日開房
A0毒撚真係易呃

啲對話尻到出汁 毒撚先寫得出

條仔d對話扮撚哂正直先好笑

等你18歲先

似肥婆

屌你asso話自己大學

我睇到好尷 可能想塑造暖男形象

搵素材 錄音講淫野 滿足左佢 再約完時間地點係遠處觀察 拍低佢男定女 睇下佢咩原因玩9你

睇到我⋯⋯老尷到閪

=.=“

屌仲話20分唔係衰左中文就入BU Comm
當你中文升返上3
Bu comm21分撚入到咩

一路好走啦

21分Bu social sciences就入到 都算同 faculty嘅

00後

認真 快手刪左佢FB 好友,佢應該backup緊你班朋友
到時就會話勒索你比錢 唔係就 sd哂你j圖比哂你班fd/家人
我睇佢個死樣,就算你唔sd佢都應該求其上網搵張仲屈鳩你

總結： 樓主唔係傻鳩就係弱智

點解唔send張假相比佢?

條女應該真係想幫你含
建議樓主即刻約個相熟既攝影師 拍返套祼照特輯以示誠意

做乜撚嘢啊屌你老母精蟲上腦鳩下鳩下

想勒索你囉 仲要諗？

表白個段野好on9

樓主一路好走

屌 岩岩上大學 比人問幾分死都唔講 原來垃圾highdip 唔怪得個腦個撚廢

兒登

是但dl條打飛機片冇樣既send比佢睇下係唔係想屈錢

屌你老母呢啲就多圖 廢年事再啦落去睇

如果係個女仔真心想識你佢都幾慘，又比相你又比你po上連登，就算樓主唔係本人，你地圍內都交換曬對話同圖仲要係咁笑佢

伏撚到

呃撚含 仲要射埋係入面 巴打快d同佢見面啦

到時就... you竟然是個boy

幾正啵仲要淫底大波
有無人搵到真ig

應該係熟人撚鳩下你.朋友姐 Block左佢算啦

樓主都幾撚蠢

應該係真 樓主去馬

含症先講啦屌 前戲咁撚多

左

有得含 重想點

冇睇 btw屌你老母 做晒功課未

Block9佢 private自己fb啦
無論糾纏落去

一個明fake既ac 見又未見過
都可以同人表白
會唔會係無啦啦天降條女出黎
想追住你條撚含
又要主動俾你無套中出

好啦 樓主你凖備好拍片俾人啦
準備好俾人愛的勒索啦

樓主

噤大隻蛤蝲隨街跳

五條二讀大學？

張相有自己個名是常識吧

巴打講得真係好 連登質素低非一朝一日嘅事

老一輩教落

送上門既女點都要留神
鳩痕就自己出去搵

仔黎

改人地5p字但自己都唔識字

睇到可以無套又可以中出 第2日就18歲
好撚假喎大佬

兩個男人係網上面互釣

唔掂啦呢單野 太好笑
呢啲假ac一睇都知道假野啦
癲夠未？

白撚痴

樓主我見到你嘅對話都覺得你好幽默
我好想俾你中出阿

利申 巴

我都諗緊呢個問題

笑到仆街
on9 1：做左女朋友先準含！
on9 2：比我含先做你女朋友！

我睇咗D咩

認真，咪癲啦你朋友咁猛料點會冇女，去老蘭行一轉仲多人追你鳩含啦如果係真既話，仲要條女兩張相都假到仆街，肯定係貼圖區搵返黎

樓主真係
你老母打一大段野已經覺得你on9 咩料呀
開頭好撚型架 試你幾下已經打晒飛機又愛又盛
仲想叫人做女朋友 重點又未見過面
你唔係咁就沉船呀 之前又係有個巴打衰咸濕
比人騙左拍碌鳩 威脅俾錢 你呢個都差唔多架啦
可能另一邊你同緊只不過
同個油頭肥仔傾計都話唔定
你要試佢係咪女直接去酒店開間房
俾個房number 叫佢黎好過啦
黎咪有得屌羅 唔黎咪一直同緊個油頭肥仔傾計羅
上黎連登開post 做乜鳩 咁都要問人 On99

法國樓主幾搞笑

硬係覺得條女係個boy

底你A0

總會有d傻仔信係真
你屋企人知道一定會好傷心
生個咁蠢既仔

等樓主被勒索，出下集

條女勒索我，點算好

屌 打埋格都知乳暈大過我啊媽

屌 咁都信
樓豬你比人撚緊咋

圖呢？

笑死

完全封鎖

一睇到佢叫人懶豬就發現多隻潛在狗公

17歲就咁大粒lin餅我就唔信囉

屌死Gay佬 呃撚含

如果條女係真 樓主最尾都幾撚無癮 屌你就算聽日真係開波 都要今晚keep住升溫 sex chat下 搞到無咁尷尬先架啦

叫雞好過

唔怪知 你唔狗衝
btw rip

樓主係咪細個無玩過online game
所以成廿歲人先黎玩網戀

同之前個李含差太遠

做乜能。。。

睇兩個男人對話睇到扯左

傾兩句就話鍾意人
唔好小學扮大人啦

應該真愛黎
條女似真心想幫你個fd含

你都唔好得幾多
禁 既 窩 黎

柒撚到

張相如果你話係真既 幾好呢

讀media 共勉之

話時話個po去咗邊

DLLM 出到黎先知原來有賓周

含咗未?

早抖啦屌

樓豬d對話柒撚到
有幾中二病先會咁講野 死毒撚最忌有自信

有幾弱智先會覺得有一條大波妹見到你個 icon 覺得你好趣緻

跟住仲要立即好想幫你含

樓主係咪成日dm d ptgf搞到d女主動搵你開單
不過d對話真係柒撚到唔敢睇

竟然有個咁on9嘅師弟

明明前面都係到串緊人
人地講兩句即刻露晒你負a0毒撚樣出黎又表白但又要淆底po人出黎
唔怪得搞到要網上識女仔咁慘
係就話自己碌鳩硬過鐵 話自己姓加藤
叫佢記得帶泳衣 帶衫替換 話自己平時打完射d精碼都兩公升 古有一公升眼淚 而家有你兩公升精液 而家咁就唔好玩啦

我有

好gay啊屌

我有，但宜家貌似俾人偷相多啲

但條女ig冇呢張相

比多啲圖睇睇

Private ig?

你做我女朋友 就一定比你含....仲要發誓添

講d野好難頂

唔似有咁大

對奶冇咁大

好明顯偷圖啦

樓主準備定錢過數

定樓主張相係假 唔係呢條女
正常唔會咁樣sd祼照同自拍

緊係唔會啦 真係個天跌條女比你咩

此post已完
係咪正身已經由事主ig果到驗證左
請大家留返個美夢比樓主拎黎打飛機
一人少句

樓主呢 唔笑你啦 我表妹睇完個po話你好搞笑 想做你女朋友喎

On9仔 跌落地下都要揦返拃沙

邊位巴打釣緊狗公

明明自己都好厹

點睇都係又要怕死又要鳩痕

咪上網cap返張裸照回贈囉 諗咁多野

用條丁諗野

好明顯係呃你拍片勒索

樓主呢?
比人屌到捐返入去老母閪到

真係好撚柒
先唔講成件事係釣狗公定點 當真係有條女on99搵撚含
淨係睇d對話都打哂冷震
一開始捉人錯字已經上連登上哂腦
再睇下又扮大哥哥好撚成熟咁撚樣
最後露底狗公毒撚情聖性格出哂黎 打篇情信出黎把撚咩

是但啦反正都j左

你都呃閪屌啦 咁有心機傾

果2段千字文真心柒
樓主又要扮釣番人轉頭

擺上黎先柒

金剛棒

啲毒撚真係唔好溝女，真係比狗公更嘔心

每晚發夢都見到你
笑撚死

叫親Yuki果啲十個有八個都唔方係好野

樓豬飛擒大咬

先唔問你的朋友是否你
但放棄啦，你朋友被人玩了
幅相都未必係條女本人

唔好post人上嚟住 因住又炒

TLDR

兩個on9 仲話要無套中出 害死個bb

一篇ig沉船記

毒撚最忌有自信

屌

見到你話係bu讀緊電影
睇埋下一張 5條2就入得
HD仔又扮大學生呀？

釣厹黎

好撚7，傾兩句就自爆哂，分分鐘男人

屌一睇就知係到呃鳩你啦

隔住個mon都有陣毒味
表白我真係笑到gap gap聲

係
自己個咁字又用禁，柒到

俾人釣到仲要死撐話釣緊人嗰下真係柒到開花

可能樓主開另外個ac同自己講野

我覺得你都係死狗公

篇千字文好核突呀屌

一般有對話圖都係呢一招

猜登的朋友仔很純情喔

癡線 你同人傾左一陣 就叫人做你女朋友 好癲

屌，根本死狗公一隻 見開始伏先扮曬蟹

多謝束樓主提醒我呢啲毒撚
最忌有自信

諗起流民師表

你同我一齊咪比你含囉！
你比我含咪同你一齊囉！
你唔比我含我點同你一齊呀？
咁你做我條女我咪即刻除褲囉！

如果你個friend係網上識未見過面（虛擬朋友），9成9係伏野，小心，色字頭上一把刀。

連登真係多小朋友
屌你老母 自己又無腦又無判斷能力
然後仲以為自己好好戲好威咁擺上黎
想像到扮女人撚你個條友應該笑到肚痛

諗起係個肥毒大叔話想含樓主就想笑

More 約約佢啦 約佢去多人既地方 遠望睇下有無伏

你唔係信呀？

樓主好有好餓嘅毒撚feel
特別由一開頭就質問人，跟住又怕趕走人嗰啲心態嘅轉換

唔怪得你a0

靈感來源

做乜鳩 其實一開始樓主擺明都嗒糖 覆得好油膩好嘔心

「而家喺BU讀緊電影」
「5條2就讀得」
「姐係asso？」
「唔係中文2咗就讀緊commu」
「咁你幾分」
「20」
忍唔住笑

啲對話好似以前日小學打online game 識女仔講嘅嘢

羨慕樓主有兩部電話

果張肉照大媽身～ 墮lin娜

又要扮偽君子但keep住覆暴露咗你其實都想有免費閪屌 好傻好天真咁仲心懷希望，但又要扮自己知有伏只係撚緊對方。坦坦白白認咗一開始精蟲上腦我就笑得細聲啲啦

男人老狗怕咩蝕 有咩好蝕
去下囉冇壞㗎

想唔想...?

無所謂
想唔想...?

無所謂
想唔想...?

無所謂
想唔想...?

無所謂

見到你表白嗰下真係好尷尬

似jay chou...東尼大木？

留名睇後續發展 同意樓上巴打們講 send 張假j 相比佢睇 睇下佢會唔會即刻現形

又要求扮君子 又要屌閪 最撚柒就是你

重畢過周杰倫

0分重作

懶得睇 屌佢老味 糾正左幾次死都要打系甘吾

自己同自己傾計好好玩嗎

樓主狗公黎？識個一兩日就想人做你條女 仲扮哂好人，想人收手

我發現d毒到核爆 有溝通困難果d 好鍾意用「話說」做開頭

小學雞對話技巧。。想食人地又要威

屌你老母好撚噁心嘅毒撚 扮咩正人君子啊

樓豬好柒

好尷尬呀屌
好想屌閪呀？

好撚柒 仲自己貼晒上黎

毒撚你唔好痴線啦

樓豬都On99

表白嗰度笑撚咗，連個樣都未見過，就話日日發夢見到佢

*咁 *囉

依家啲後生真係癲....btw 樓主，我都係AF畢業

死毒撚

似樓主想俾人含

假石姐

毒撚姐

而家都唔識打 學咩人屌人打5p字呀
你話讀電影人哋咪俾咗個機會你拍囉 屌你老母

你係女都唔會咁識仔啦 你小心啲 你都高危中伏

呢啲咪新連登仔質素囉 唉

條仔d對答柒到呢

我希望你會對我張相打一次飛機

打咗未

蠢撚過閪咁...冇得救

Tlbr

樓主死毒撚俾人屌到唔咁出聲 縮翻去你老母個閪啦死毒撚

樓主少啲ff 啦

名呢？ 吊你出圖唔po埋名

擺明仙人跳啦

好尷尬

仙你老母人跳
又用得唔啱,又蝗語

借刀?

屌你老母笑撚到我 而家呼吸好撚困難
講講下on9 野無啦啦話當我雞咁屌得唔得

Jm9

回頭是岸

Ig?